CCTVB播頭條?

唔係冇播n年咩
反了反了

瞓咗幾耐

啱啱放監

我都唔記得

坐咗五年

傻閪